搬去政事台?(29)

引戰post

關囝去盧押道痴泛民舉旗就得，其他人撐泛民就紅色大字五毛

LIHKG @ Android